Goodwill out 團

純粹夾運費，如果單夠大我試下問有冇extra折, 有興趣可以telegram 我 ，交收地點時間再夾

The good will out 網址

push